因為大家都有條件，所以會有第3者埋身

請指教
謝謝

指你老母閪

指插你老母謝謝